### 问：如何用积分为我的金刚号购买流量？

答：用[ 积分 ](https://a2z18.github.io/web/积分)替代金钱购买[ 流量 ](https://a2z18.github.io/web/流量)的方法：
- [ 连通 ](https://a2z18.github.io/web/主号和副号的用途)[ 金刚号 ](https://a2z18.github.io/web/金刚号)
- 登录[ 金刚网 ](https://a2z18.github.io/web/金刚中文网)
- 在[ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下
  - 如果[ 金刚号 ](https://a2z18.github.io/web/金刚号)上捆绑的[ 流量包已过期 ](https://a2z18.github.io/web/流量过期的识别)，则请点击[ 金刚号 ](https://a2z18.github.io/web/金刚号)右侧的<font color="Blue"> 续费 </font>按钮，到达<font color="Red"> 结算 </font>页面
  - 如果[ 金刚号 ](https://a2z18.github.io/web/金刚号)上捆绑的[ 流量包包内流量已提前耗尽 ](https://a2z18.github.io/web/流量提前耗尽的识别)，则：
    - 点击[ 金刚号 ](https://a2z18.github.io/web/金刚号)
    - 在弹出的页面里，寻找并点击 <font color="Blue"> 充流量>延长期限 </font>按钮
    - 选择比<font color="Black"> 当前在用流量包 </font> [ 尺寸 ](https://a2z18.github.io/web/流量包尺寸)大一级的[ 流量包 ](https://a2z18.github.io/web/流量包)
    - 选择与<font color="Black"> 当前在用流量包 </font>相同的[ 有效期 ](https://a2z18.github.io/web/流量包有效期)
    - 点击<font color="Blue" > 立即购买 </font>按钮，到达<font color="Red"> 结算 </font>页面
- 无论点击<font color="Red"> 续费 </font>按钮购买
- 还是点击<font color="Red"> 预付下一期费用 </font>按钮购买

当到达<font color="Red"> 结算 </font>页时，请务必点击<font color="Blue"><strong> 使用积分 </strong></font>按钮，则[ 金刚网 ](https://a2z18.github.io/web/金刚中文网)优先使用您的[ 积分 ](https://a2z18.github.io/web/积分)购买流量。

当[ 积分 ](https://a2z18.github.io/web/积分)余额不足购买时，[ 金刚网 ](https://a2z18.github.io/web/金刚中文网)将请您用金钱䃼足差额部分。

#### 推荐阅读

- [关于金刚推荐人等](https://a2z18.github.io/web/列表-金刚推荐人及相关问题)
- [关于积分等](https://a2z18.github.io/web/列表-积分及相关问题)
- [关于金刚流量等](https://a2z18.github.io/web/列表-流量及相关问题)
- [问题与解答](https://a2z18.github.io/web/列表-问题与解答)
